要是能重來 我要選李白

至少我還能寫寫詩來澎湃逗逗女孩

李榮浩

幾百年前做的好壞沒那麼多人猜

正

李白最緊要係咩呀 有錢呀

飲酒飲撚死